
                      buena comedia,   es reflexiva y te da a pensar sobre la realidad de la vida en pareja, no tiene efectos especiales ni es un peliculon, pero pasas un bien rato con la historia.
        
            